Важно:
Перед тем как взять задание в работу, оцените его по времени и сообщите нам.
Мы ожидаем, что на выполнение будет потрачено оптимальное количество времени для достижения результата. Все заявленные требования должны быть выполнены, также крайне желательно соблюдение PSR-2 и в целом чистый и аккуратный код.
После реализации нужно прокоментировать предложенное решение, выбранные механизмы хранения и обработки данных, оценить плюсы и минусы. Решение должно работать на больших объемах данных.
Исходный код проекта нужно разместить на github или bitbucket.
В исходных текстах и имени проекта не должно быть упоминания компании *****.

Задание:

Необходимо разработать веб-приложение простой платежной системы. Требования:

1) В системe клиент соотносится с "кошельком", содержащим денежные средства в некой валюте. Сохраняется информация о имени клиента, стране и городе его регистрации, валюте кошелька и остатке средств на нем.

2) Клиенты могут делать друг другу денежные переводы в валюте получателя или валюте отправителя.

3) Сохраняется информация о всех операциях на кошельке клиента.

4) В системе существует информация о курсах валют (для всех зарегистрированных кошельков) к USD на каждый день.

5) Проект представляет из себя 2 основных части - HTTP REST API и  страница с отчетом.

6) HTTP API должен представлять следующие интерфейсы:

1) регистрация клиента с указанием его имени, страны, города регистрации, валюты создаваемого кошелька.
2) зачисление денежных средств на кошелек клиента
3) перевод денежных средств с одного кошелька на другой.
4) загрузка котировки валюты к USD на дату


7)  Отчет должен отображать историю всех операций по кошельку указанного клиента за период.

1) Параметры: Имя клиента (обязательный параметр), Начало периода (необязательный параметр), конец периода (необязательный параметр).

2) Необходимо также вывести общую сумму операций по счету за период в USD и валюте счета

3) Должна быть предусмотрена возможность скачивания результатов отчета в файл (например, в CSV или XML формате).

Примечания:

1) Авторизация/аутентификация на любой из частей сайта не обязательна. Все данные о пользователях, там, где это нужно, могут приходить в теле запроса одним из параметров.
2) При решении должна использоваться реляционная СУБД.
3) При отправке решения по email укажите свою фамилию в теме письма